7月27 義士分工

七月廿七 形勢兇險 各義士亦需要分工 有攝影隊 遠距離攻擊隊 同肉盾 仲有 被挑釁後先好旭手 太多鄉黑 直播紀者應該唔夠人。所以攝影隊十分重要

氣球真係好好玩